[尋人]眾裡尋她千百度

時間是2019年6月14日 晚上8:00 - 9:00羅湖開往紅磡的火車
她和一位女士同坐列車(媽媽?) 她一個人在沙田下車.(晚上約9點左右)
她的衣著: 黑短袖衫, 黑短褲, 黑頭髮, NIKE鞋, 扎短馬尾, 沒有戴眼鏡
我: 坐在相距一條走廊的單人位置
blackydarkhk@gmail.com

打飛機啦

宜家香港有難呀 仲掛住兒女情長！

loser

已解決: 佢親人(媽媽)跌左野